我好似中意左個女仔，但我發現左啲野⋯

我發現左 自己唔係好識追女仔。
之前拍過幾次拖 都係女仔本身對自己有意思
傾下傾下就一齊左 冇特別做過咩野。
但今次 好想出手出下招 但完全唔知做咩好

有冇巴打有同感 可唔可以比d招數黎用下⋯

幫佢打飛機

真係女仔⋯ 唔係gay

show me the money

個女仔又唔似睇錢份上既人⋯⋯

留名

出街>傾熟>flirt>touch>得左
時間就睇你功力啦

對你冇意思 你追都未必鍾意你

我知.... 就係想睇下可以做啲咩